女人80歲前唔好比飽飯佢食

明明exex對我好差 但當時我都仲係一個100分女友 萬般遷就 但ex係個100分男友 但我偏偏態度好差 變咗死港女 好犯賤

真係好憎自己 唔想再迫人忍我 亦接受唔到自己繼續仆街落去 又分又合 佢有話見到我有改善 但我都係覺得自己行為依然係個大仆街 佢無條件不斷付出 三番四次接受我嘅任性 但我比唔到佢值得擁有嘅嘢佢 好大壓力 所以揀咗分手 放生個好男仔 而家自己晚晚喊住訓 唔敢再搵佢

我好想一切重頭嚟過 我好想成功改變自己之後搵返佢 但可能到時嗰個曾經好愛我嘅男仔 已經搵到個更值得佢愛嘅女仔

我相信實仲有好多女仔值得比飽飯 值得另一半付出 但個個唔會係我 因為我呢d人唔配被愛 而只係可以喺連登告解 同你再講聲 對唔住

當連登仔神父？

現實中唔敢同朋友發洩咁多 已經煩過人好多次 但自己仲未解到心結

臭雞

係咪ex條件無exex咁好啊

唔係話上討論區打句晚晚喊住訓 自已不配被愛呢啲濕鳩野出嚟就會有人安慰你 自己就會成熟咗 你要講到自已經歷咗咁多波折就去學識點對待下一段感情好過啦 女人唔係要咩委屈 咩負面情緒 再係咁話自己呢段時間受咗幾多苦 良心責備好後悔 而係要成長 學識點處理一段關係 觸景生情sor

好簡單 一係改變
一係就收聲
全部嘢都係你自己攞嚟
你呢啲臭雞唔值得可憐

Exex講歪理合理化自己嘅錯 同周圍flirt女 但ex專一好為我著想

答非所問，我問sf4你係咪exex既條件好d例如外表身材家底人工

唔係想圍爐取暖 多謝你真係認真討論 我都拍過幾次拖 但都學唔識 個轉捩點可以點得到

我都明白 試咗好幾次改 但感覺我特登去扮好咁 好似好假 唔想慢慢改 拖住人 分分鐘到最後都改唔到

對唔住 個腦比屎忽坐住咗 get錯嘢
唔係 ex嘅條件好好多...但exex性格外向 ex性格內向

真係養唔熟

咁邊個條賓周插得你舒服d? 係咪exex? 所以咁迷戀佢

唔關事 我最後好憎exex 不歡而散

係 辜負咗人

咁依家仲鐘唔鐘意ex? 我個人覺得可能你個exex周圍flirt女，令你不自覺地覺得佢好受女人歡迎，驚佢俾人据走所以就對佢好想留住佢。 相反你個ex專一， 無周圍溝女， 你就覺得食硬佢，咪對佢無咁好去留住佢。 結論：男人做好仔無用，有能力既話食多d女好過

我就係覺得自己唔夠愛ex 所以先分開 但而家自己又合咁傷心 所以唔知呢d係咪鍾意 我唔敢亂嚟 一日唔肯定自己係點 就唔好再傷害人地

你要搞清楚你係真係愛個ex定係單純掛住佢以前對你嘅好
好似你咁講，你當時對佢差可能真係唔夠愛佢
如果你係想復合嘅話，要確保自己今次真係愛佢

係
唔知自己呢刻嘅傷心係邊樣 所以我諗住過多排 睇清楚自己係點先 一直都唔知點樣衡量自己係咪真係夠愛佢
如果真係想一齊返就自己改好咗 先提出 唔係嘅話 無謂又折磨大家

Can’t agree more